美國防部長艾斯博參觀弗吉尼亞級攻擊型核潛艇密蘇里號（SSN-780）在玩XBox?

不嬲大把野都係直接用xbox controller

有冇人睇錯做SSNI-780

好多年啦 不嬲都係用遊戲機手制

弗你老母

係維珍尼亞

因為xbox手制好高汁

MS最強既hardware

Xbox手制軍事用途講左好多年啦...

美軍超級電腦 1760台PS3打造

問題不大

我

要厚身原版PS3，薄版唔得

仲要係三上個套

SSNI-780 無意識に男を挑発する着衣巨乳 超ラッキースケベ妄想シチュエーションSpecial 三上悠亜

本來無乜嘢，你講完....都係唔好打搞大家伯母

科技post變AV post

…我

以色列都係用xbox手制黎訓練新兵揸坦克